巴打覺得男人-.- 定 =.= 好睇d ?

我自己就-.-
呢幾年韓風都係吹奏 -.-
不過傳統既靚仔都係=.=
巴打點睇 -.- =.=

恒大仔專用 🤙

👦🏻

A_A

=.-

-.- 係單眼皮
=.= 係雙眼皮

我 -.=

0.0

咁咪大細眼 =.-

三.三

≡.≡

身高
人高單眼雙眼都好睇

•_•

我亖.亖

((@
.
((@

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

a.a
不過中意大眼仔多d @v@

'-'

-,-

٩( ᐛ )و

冇尻up我內雙加外雙變左3.3